到底女人既友情係點樣既？

是咁的 我同女朋友一齊左兩年多少少
中間都有離離合合過 原因都係我貪新鮮做仆街仔
以前為左挽留佢都許下左唔少做唔到既承諾
可能我依個人係佢身邊啲朋友心目中個名經以臭晒
不過今次佢見到我有所改變所以選擇比多一次機會我
但係個問題嚟喇 之前佢有同朋友話過唔會再同我一齊翻
甚至發左啲誓 到佢今次原諒我佢身邊啲朋友就嚟料喇
唔聽我女朋友電話 唔覆我女朋友msg
甚至係社交平台開post話放棄佢or對佢反感
我明白因為緊張同關心佢唔想佢再次受到傷害同唔開心
我唔評論佢地每個人經歷過既事同佢地既感情生活
但係點解佢地要逼人做決定要佢離開我
仲同我女朋友話咩旁觀者清 當局者迷
既然我女朋友做左依個決定 點解佢地唔係去支持佢
而係一唔合佢地意就離開我女朋友 唔再做朋友？
可能男人永遠唔會做啲咁既野令到我唔知點處理好
見到我女朋友為左我而無左佢啲朋友覺得佢好慘
好想開解佢想佢開心翻但係又唔知應該點做
希望有巴絲可以解說下同埋比啲意見我

推

可能你真係一個大仆街
好難唔怪人咁諗你

我認我係一個大仆街啊
不過誰人無過呢 行過蠱惑就成世係壞人 ？

其實有時真係旁觀者清 我係佢朋友眼見你出軌 會覺得你係仆街仔 有一次就有第二次 我會覺得佢再同你一齊只會受更多傷害 佢朋友唔理佢因爲覺得佢唔自愛 係都要比機會做錯過 出過軌既人 等自己有機會又再次傷心
如果你係玩玩下就放條女走 如果你下次決心會認真對女朋友 就會時間去證明比佢同佢d朋友睇

你女朋友d friend唔想再食d咁難食嘅花生
所以決定遠離你地

我下定左決心改過 不過依段時間佢無左啲朋友唔知應該點樣開解佢安慰佢好 千錯萬錯都係因為我仆街

虛偽行頭

我唔想女朋友為左我而無左啲朋友
但係又唔捨得比佢離開我

此話何解

有著數就龜襪
無著數就豬屎

反觀兄弟唔犯法 心安理得就點都會撐你

agger

成件事好兒戲
btw thanks

女人友情就係咁兒戲
我女朋友都中過招
所以好少女性朋友

我係佢地心目中係大仆街已經係改變唔到既事實
不過我淨係想女朋友開開心心少啲煩惱 應該點做好

其中一個仲要係佢識左多年既龜襪
所以佢都幾傷心下

一句到尾 希望你真心改過 好好對你女朋友
搵到個真心對你既要好好珍惜 佢為你放棄左好多
唔好再令佢失望！

若果佢個班朋友係真心好友
過一排佢地會接受同明白
喱段時間你做好自己 陪住你女友就已經足夠

利申：藍絲 過來人

好多人只係生命中既過客
唔需要浪費心機係一個無意思既人上
認清左當上一課

躝啦垃圾

多謝你既睇法同意見 我會嫁喇

把口咁臭食左屎嚟

希望女朋友都會明依個道理

你條垃圾累鳩死人

唔撚係累死你咪得囉

慢慢每個comment負皮啦

呢啲朋友搵返都無用

你做過嘅衰野
值得佢班朋友以絕交威脅

證明你好撚仆街
咪撚再搞人啦

係人都驚左你
驚埋右

可能你女朋友比你背叛嗰陣
班朋友用咗好多力去安慰佢開導佢
令佢諗清楚, 發誓唔會再同你呢條仆街一齊番
點知又到最後佢又中番個頭埋你到

如果係咁,
比我係佢班FD都覺得佢ON9 唔撚想再理佢啦
晒自己時間心機去陪伴佢安慰佢
點知都係廢
係睇吓講唔講到出口架啫

收皮啦 仆街仔

1.自己冇男朋友
要姊妹都冇男朋友

2.自己有男朋友
姊妹冇男朋友
可以威

有一就有二
個時你一做仆街野 佢班frd又要死氹爛氹佢
等佢開心返 堅決啲
而家又一野中返個頭落你度
我係佢啲frd都廢撚事理佢啦 一陣比你傷害到又喊苦喊忽
連續幾日都比佢轟炸要聽佢呻感情事
其實朋友都唔係義務要聽你啲感情事 係返埋一齊搞到日日都要呻都唔好話唔煩
正所謂條路自己揀 仆街唔好喊
佢啲frd唔理佢都好正常
仲有先岩岩係返埋一齊咩都未見到佢叫佢啲frd點信你改過自新？
啲犯岩岩放監 你都未知佢心底係咪真係改過自新啦

利伸：曾經有frd係咁 勸過好多次條仔唔係好人 最後佢自己比人傷害到自己覺悟走左

分手啦 咪撚再害人

點解班女就係鐘意你班仆街垃圾？
屌你老母班女就係犯賤

你真係想你女朋友開心就快撚啲放過人啦
咁撚垃圾

但壞人係要人懲罰
正如食過煙既就係食過煙

開得依個post就知你係咩人
江山易改本性難移
你女朋友啲朋友對佢好失望先決定唔理佢
知唔知點解對佢好失望呀
因為佢一而再再而三揀咗你依件垃圾
你仲要上嚟開post討伐女人嘅友情
反省下你自己先啦

講到咁好聽咪又係帽過個女仔幾次都返返黎你身邊 佢啲frd叫唔好都一齊返 絕交好正常
在座各位接受到？

唔明，勸唔掂咪唔死心唔好瑙勸，做乜要絕交
係咪你條女煩得人地太多喊苦喊忽咁

多謝你既意見

你同你啲兄弟唔會一個女人而反面掛

我相信班朋友一定用咗好多力去安慰佢開導佢
甚至不停介紹男仔比佢 到佢揀翻我既時候個個都屌佢唔揀新個個 係朋友明知未放低點樣發展新關係啊

明你講咩

其實我都明佢地點諗 只係唔明白點解要離開我女朋友
佢地可以唔再理我地既感情事 但點都唔係用絕交嚟表現自己有幾嬲？

唔會分手

鬼叫你自己係A09咩
你唔會明嫁喇 繼續日日係屋企ff啦

唔通你係我女朋友
如果放手佢可以開心我咪放

懲罰既點解唔係我 而係佢？